臨考試先來病，唔通連個天都唔中意我？

就快咳到有腹肌

食藥繼續溫書啦

唯有係咁
食左四日藥了都係咁

viva加油喔

你識我？

同病相憐

食左兩日咳水好好多了

食完藥又眼瞓又要溫書
平時冇病溫書已經好眼瞓

係 食完藥真係超眼訓
考完聽日我就自由啦！！